幻想: 如果2020年發明左一種科技,人可以選擇身高,你想幾高?

只可以做1次增高療程,簡定左就係果個高度
35歲前有效

男:會簡195

FF下好

180已經好滿足
米六矮撚路過

300米